月供股票用邊間銀行好?

有冇話邊間銀行好D? 想月供D收息股，依家用開中銀買，唔知算唔算ok。

如果想月供收息股，買下面呢D好唔好?

-0002
-0003
-0005
-0066
-0405
-0410

其實你買得都想長放
香港同大陸既市場好唔明郎, 或可以講冇咩前景
你月供公用股可以, 但銀行股就唔好係依段時間入啦
個人建議轉去美股啦
要買港股既留現金, 等黎多次97 08呢D機會先

南洋

我用匯豐

留名

請問美股中銀有冇得買? 有冇邊隻推薦?

唔供992
on9

去M記叫牛河

可以用firstrade, 8仔
呢到太多唔同派別既股神, 推薦咩都比狗咬, 自己搵下啦

美股8仔 月供南洋

之前見過有個呀婆拎住成十萬現金去永亨分行counter買股

2800